全民大罷工！行動升級！

全民罷工！

行動升級！

推

好興奮好興奮啊

記住係升級呀！罷一日工唔撚係升級呀！

中共見到我地都笑到gap gap聲

幾時開始架